何君堯所屬律師樓網站，尚未更改其被褫奪之學歷

喂何君堯，點解你律師樓網站重寫你係 安格里亞魯斯金大學 榮譽法學博士？

推

1 / 10

2 / 10

3 / 10

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

個網站負責人未瞓醒，定係入左冊呀？

新加坡律師？
不過好快冇得做啦

反而想知佢選區議員有無提佢博士個位？
如果有就係虛假陳述

你咁樣，好誤導公眾姐

知名校友

今鋪真係玩大左.......
我話你呀何妖

是但喇，呢啲撚屌關我撚事咩
推左成朝推夠喇